心理學家支援熱線

可以forward比教育界朋友

今日😭😭😭 如果你們和其他老師見到學生有情緒困擾，又唔知搵咩幫手係安心可信任

可以搵 *良心理政* 熱線95475781 （9am-11pm）
或者填form

或者聯絡 *杏林覺醒* 以下電話Dr Kristine 46100186 （24hrs可以send message or call都會盡快覆）